香港人有冇方法去美國當兵

US ARMY

當兵好痛苦
要先學火箭大炮 經濟 地理 歷史既理論
仲要每日咁操
到高級d 又要讀管理
利伸 發夢係5星上將

好似美國讀大學就可以當兵